{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019493",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kuho-plus/GM0023100411531/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[HOMME] Double Pea Coat - Navy"
    },
    "text": "ブランドではkuho plusがあります。 この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。 商品番号はFW23 / KE3X30H03Rです。 このピーコートはゆったりとしたシルエットとダブルボタン合わせが魅力的です。 メルトン加工された高級ウール100%素材で高級感と柔らかい着心地です。 シグネチャーロゴの装飾とブルー刺繍で特別さを加えました。 テーラーリングが精巧に施されており、クラシックなアイテムで様々な着場に活用でき、素敵な冬ルックを演出してくれます。 表地は毛100%で配色はポリエステル50%、毛50%になっており、裏地はポリエステル100%になっています。 洗濯方法はドライクリーニングをお勧めしており、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯して、裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド名はkuho plusです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このピーコートの特徴は何ですか？",
            "answer": "このピーコートはゆったりとしたシルエットとダブルボタン合わせが魅力的です。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品はメルトン加工された高級ウール100%素材で、高級感と柔らかい着心地です。"
        },
        {
            "question": "どのような装飾がされていますか？",
            "answer": "この製品にはシグネチャーロゴの装飾とブルー刺繍が施されています。"
        },
        {
            "question": "このピーコートはどのようなシーンで活用できますか？",
            "answer": "このピーコートはテーラーリングが精巧に施されており、クラシックなアイテムなので様々な着場に活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材の配色は何ですか？",
            "answer": "この製品の表地は毛100%で配色はポリエステル50%、毛50%になっています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品はドライクリーニングをお勧めしており、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の裏地は何素材ですか？",
            "answer": "この製品の裏地はポリエステル100%素材です。"
        },
        {
            "question": "この製品のアイロン掛けはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "この製品は水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯して、裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意事項はありますか？",
            "answer": "この製品は摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 474
    }
}